【痴心妄想】其實有冇人同我一樣等緊新ipad mini？

依家忍手唔買ipad pro住
希望9月會有消息

有 但買左10.5

10.5係正，不過嫌大左少少

諗緊買唔買10.5
但係真心怕太大

我，mini fans

唔會有架喇 iPad Mini 搶晒大iPad d 生意
你要最新最強Spec既iPad 就唯有買Pro
利申 Mini 4用家

重緊新mini
重用緊mini2

其實佢升級做A10（唔係A10x）我都收貨架喇

怕買左返嚟冇幾耐就冇得更新

用緊ipad pro 9.7
期待會ipad mini5
A9 cpu都無所謂

iPad 9.7行a9
最平嗰款賣2588

你想佢出部mini 5行a10賣幾多錢？
唔好發夢啦，行a9都仲有少少可能

其實mini不嬲3088起跳

貴過依家部ipad真係唔出奇

而且moon呢啲冇得比啦
mini全貼合moon

等IPADMINI 都仲叫有啲機會，我等緊MAC MINI添呀

慘

mac mini其實依家咩環境
無跟好多年
我仲想叫個朋友買部黎代替部壞imac tim

Mac mini , MacBook Air都

有傳可能會出pro mini, 唔理佢pro mini定mini5, 快d出新啦

應該會upgrade A10同鏡頭，俾盡你speakers 加做4個，that's it....無可能有頂級spec ,自從mini 2之後都無見過佢同iPad spec睇齊....
應該係類似iPhone SE個條line

其實mini a10+4gb ram 都好夠用

反正要黎打機

我等緊mini呀
個陣見air2 同 mini2 個價唔係差好遠
屋企人又想睇劇舒服d大mon d 就買左air 2
但係我用黎打機打直根本唔好揸手
雙手持機要禁中間好辛苦

mini 個size 唔大唔細
打手機game一流

想要可以用 pencil既iPad mini

等左Mac mini好耐 咁親民既macOS 都唔update 真係So9sad

me2

mac mini 買舊版自己換ssd 都夠用有凸la
佢出新咪又係送hdd

10。5 超級爽皮
部android 機已經變番真係電話用途

Mini果重量同大少真係好岩拎出街用

細部其實唔好用
mini 1 一出用到依家
真係好細 用藍牙keyboard打字又唔係
mon 個keyboard更加唔係
睇野又要放大放細 先睇到

iPad 唔好expect 做到太多啦

agger

Non user friendly 就叫人唔好expect 太多

mini不嬲唔預人用kb

我都等緊, 我係由 the new ipad 轉 mini 2
放落公事包又唔阻掟 有時仲可以放牛仔褲屎忽
mini 細部方便拎出街, 搭車等人時睇下書上下網
轉左mini 之後我直頭放棄左買kindle 的諗法

Mini 2 用緊 好用旅行 放假放入袋睇電子書 漫畫

傳說會出喎，我都望成真

我發現唔鍾意min果啲人都係期望太過
或者得一想二

上網見到外國已經流出左mini 5售價，應該有機

link

我呢啲成日揹好多野出街嘅人真係想要部細細地算

定係rumor

唔想期望太多

其實我覺得應該都會出

想用word又嫌細
有部大少少又話word要比錢
駁到kb又想用埋mouse

細聲又屌，太大聲喇叭震又屌